果欄附近有幾下爆炸聲有冇人聽睇到？

有冇聽到，唔似炮仗

聽到睇唔到

聽到

土製菠蘿

睇到
燒埋煙花爆到上廿幾樓高

警黑勾結真係唔係浪得虛名

玩渠蓋？

喺正油麻地警署隔離放煙花，真係比足面